曼城迷真係好恐怖，唔順會隊冧你

疑兇身穿一件淺藍色曼城球衣及黑色外套，雙目緊閉坐在車上，由警員帶返總部。

屌你老母

唔好殺我

諗清楚先好串牙你

勇武

痴撚線.....殺人犯鏝迷

點解你仲上到網? 係咪偷左條LAN 線?

應該係爭wifi用